中英聯合聲合係咪不平等條約?

大家都知北京條約嗰堆野係因為英國武力脅迫而成,所以係不平等條約
而鄧小平係中英談判期間同樣威脅以武力佔領香港，英國佬先至讓步簽署中英聯合聲明
咁請問中英聯合聲明係咪不平等條約？

你咁講，不平等係收回香港哩個行為
唔係張約

張聲明咪就係講要俾中共侵佔香港

新界和新九龍99年到期，1898至1997年。（新九龍 : 界限街以北的九龍地區，及九龍東。即是深水埗區，觀塘和黃大仙區，都係新九龍）

租約期滿，業主唔肯續租，算唔算不平等條約？

英國佬話，如果只回歸新界和新九龍，唔回歸南九龍和港島，香港將變成英國的負擔。為左香港，英國和中國著想，要連埋南九龍和港島一齊回歸

香港要回歸，怪就怪新界和新九龍都係99年租借，唔係割讓。

要求香港島獨立
利申：住新界，返工返九龍

大清國先係簽約國
中華民國都係開羅宣言度放棄左權利
中共做咩無啦啦有權決定香港前途,去做你講嘅業主?

條約係清朝簽，宣統帝退位詔書讓嘅主權係比中華民國，點都唔輪到係中華人民共和國同英國簽啦

PRC咁做算唔算白撞

以當年打仗，租99年即係割讓咁解
點知清朝同國民黨咁廢，比共產黨食左中國，佢又真係咁厚面皮要人還返香港

佢係撚業主

咁睇法PRC同UK係咪好似當年德蘇條約咁
德蘇就分波羅的海三小國
中英就分香港

咁而家中共租斯里蘭卡碼頭99年算唔算非法侵佔他國領土，干預他國內政，損害他國主權？

之前麥理浩同中國傾，話要extend新界的地契，想誇越97年。鄧小平話唔批，先搞到要傾97前途問題。後來才被逼要回歸。傾完，結果是50年不變，一國兩制。

算

宣家割讓唔合國際法
所以99年租約真係租約黎

不平等條約呢個term 係得支那自己用

如果當年係999年租，咪唔駛回歸lor
割讓唔合國際法，所以係殖民地，可以自決，獨立。
香港，中共唔認係殖民地，而係租借地，英租香港，所以1997要回歸。

但係個租約唔關佢事，咁算唔算非法侵佔？

英租九龍新界, 對唔住香港島係屬於英國

簽南京北京條約果陣割讓係合法
同埋香港係租借地只係籍囗,實際上係武力吞併

九龍係割讓

pish

咁簡單的邏輯

如果你前面講的條約，係不平等條約。即係香港就必須歸還俾中國，因為香港本身就係英國通過武力脅迫得嚟。

如果你話前面的條約唔係不平等條約，咁中英聯合聲明自然就唔係不平等條約。

按你邏輯，清朝國民黨廢，所以就應該被英國蝦，然後割讓租借香港俾英國。

咁後來中共有實力啦，學返英國當年咁對英國，有武力震懾，要佢哋還返香港返嚟。

但就係厚面皮？你根本就輸打贏要，最厚面皮就係你。

人哋英國就好似永遠啱，永遠都要配合英國的優勢去做？真係未見過咁低賤的洋奴性。

新界係英國問大清國租俾佢，而大清國又肯
冇話武力脅迫

大清國先係簽約國
中共唔係

以前列強武力強時候，你哋就要中國同人哋鬥武力。

而家中國有武力，你哋就要人哋中國同人哋講條約，講諾言。好啦，咁我哋咪同人哋講條約，簽左聯合聲明，香港俾返中國。你哋就話人武力，唔啱。

總之中國就一定要follow人哋的優勢，放棄自己的優勢去處理任何事，包括香港主權問題。

屌你老母真係，未見過你班咁on99的人。

講D嘢都唔知醜

下話？ 咁中英聯合聲明都冇武力脅迫。屌你老母你自己都呃唔到自己啦。

而家中共就係國際廣泛認可的中國，繼承左中華民國係聯合國的席位，繼承所有國際權益。

當年全球好多國家同中華民國斷交，都係直接將中華民國係當地的資產，包括使館等直接移交俾中華人民共和國。

大清國玩balance of power先租

香港係英國願意還返俾中國，女首相主動去北京同鄧小平傾，冇話武力脅迫。

英國就以要平衡勢力為由，命竇納樂迫清政府讓英國擴址200英里，1898年6月9日簽下《展拓香港界址專條》，租借99年。

而中華民國係開羅宣言放棄收回香港
如果中共繼承中華民國
就冇權"收回香港"

武力?

#6

#7

用返你自己個句

鄧小平係會上咪話會出兵

繼承權益啊傻hi，英國唔通有權侵略中國？侵略滿清？屌你老母真係on99

清政府唔受英國武力壓迫，無端端割讓新界出嚟？

你咁講中英聯合聲明都係冇武力，係英國自願簽訂。

咁英國靠咩兵脅迫?
印度軍團？

因為中共繼承中華民國，滿清的所有權益，只要我哋有實力攞得返，就可以攞返。

香港當年係被英國武力搶走，而家我哋有實力自然就可以攞返嚟。

講乜條約，如果英國以武力簽返嚟的條約有效。咁我哋國家有能力後，自然可以以相同的形式與英國簽訂條約，譬如中英聯合聲明，令英國願意歸還香港。

當年侵略合付國際法

我見唔到出兵wor，話出兵就係出兵？解放軍第一次進入香港就係1997。

英國嗰三個約就唔係武力，就係啱。鄧小平話出兵就係武力，就係唔啱。

#26 優美開始 25 分鐘前

咪英軍囉，我點知佢咩兵團

由1840開始，全部外國勢力都係依靠軍隊打劫滿清嫁啦。

純粹用外交手段嚟攞著數的，譬如乾隆年間的英國馬嘎爾尼使團，提出完租借舟山群島後，咪即刻俾乾隆皇帝趕走囉。

咁你話租借新界，係靠武力定靠把口啊？傻hi

咁中英聯合咪一樣符合國際法囉，呢個又係國際共識嚟。你話出兵，唔好意思真係見唔到囉。

仲有呢D所謂國際法，乃至時至今日咩國際性的規則等等。

都唔係老撚奉的法律，只係地球的強權們，建立的共識及秩序。

就連美國佬自己都係視乎利益，遵守下唔遵守下。隨時可以修訂，傾唔掂就退出唔玩。

唔好攞嚟da我哋中國，呢D天真的把戲係你D傻hi先咁認真看待。

啲兵咁q遠點脅迫呀？

會出兵唔等於出左兵

咁點解英國佬唔搵中華民國傾？

你玩realist咪俾人圍囉
唔合法啲野都做

因為中華民國係開羅宣言講左承認現有同盟國嘅邊界
係中共要以武力"收回"香港先要搵佢傾